大連市緊急提醒居民：如非必要切勿前往北京

777去過北京

反了反了 , 北京其實一直都有疫情 , 只係不斷撳住到而家先爆

人大會議完咗，咪公佈囉

笑外國笑得咁開心

615黑衫白絲帶

請勿前往北京

厲害了匪支國

日蝕之日，城陷之時

有得上京仲唔跪住上呀？你啲咁嘅窮鄉僻壤

自爆

中南海

北京要蟲呀
屌哂你班仆街